先減敘利亞,再吞伊朗,後滅北韓,最後攻佔中俄

侵皇統一天下

仲要係在任期間內

呢條友好痴線

Final Boss ISIS?

而家邊可能仲有軍事兼併

。

墨西哥都未攪掂呀

新戰國時代

侵侵 = 秦始皇
美國 = 秦國 (最強)

敘利亞 = 韓國(最弱)
北韓 = 魏國(差唔多弱)
伊朗 = 趙國 (有一定戰鬥力)
俄羅斯 = 楚國 (國土最大)
中國 = 燕國 (唔強唔弱 一般般)

歐盟 = 齊國,(最後不戰投降)

墨西哥 = 繆毒
兩三下搞掂佢